[突發] 惠康五點閂門 啲人掃貨掃到好似唔洗比錢咁

勁過山竹

米都掃

啱㗎啦
就係要搞到緊急狀態咁

多謝林鄭緊急法

市民都諗住長期戰鬥

巴打邊間分店啱癲

因為佢地㩒撚完啲錢出黎，啲百佳 sogo同商場又唔開，所以尻衝去惠康發泄咁怒買

咁似03 sars疫x

ATM擠提添

[花10秒了解]其實《香港人權與民主法案》對我地黎講重要 基本上場運動有一半要靠佢

市民自製緊急狀態

大西北

老母都走去稱左包米返屋企
問佢做咩走難咁,又話唔知

政府製造恐慌

屋企樓下啲櫃員機全部無錢㩒

已入手10箱午餐肉

大家買得咁happy, 咪一齊襯下墟

格局好熟口面，屯門？

有依D先好, 見到好多人不斷拎走銀行既錢

我阿爸剛剛去完惠康返黎，不停話d人失晒控，d菜俾人買晒

原來係一種發洩黎??

似了 藥房fatfat
今次就超市fatfat

近年打風都好少掃定貨
啲師奶們空虛咗好耐

係 掛一粒鐘都㩒唔到錢

okok

2019年盲搶鹽

好多人見人做就做架喇

手持午餐肉就有閪屌嘅日子

屋企樓下街市幾乎無晒菜賣, 爭返一兩檔有的, 都排晒長龍買菜...係成條街咁長既龍, 真係呢世都未見過呢個場面

嚇死小市民

一齊排下

我喱邊都係

良景？

其實經濟好好

大佬有核災咩

多謝林大搞到香港大災難咁

今日百佳唔開 反而益左惠康

良景呀嘛
屌我想買啲野但見到收銀條龍即調頭走

爆買惠康日

災難狀態

冇百佳 佢再早收 今日唔知聽日事
大昌佳寶都好多人

打仗啦

有午餐肉有閪屌既日子就到了

坑口惠康都冇哂米罐頭..
仲要見到件黃又南

老母尋晚已經叫我去買包米返嚟

tin yiu

連登仔一直推既3罷 禁錢全部要靠奶媽做埋

兩點個陣食完早餐都好多人排緊

港豬真係港豬

CLS 我見有一個人買3包米⋯⋯

所以先叫大家排隊㩒錢、買罐頭🥫

午餐肉

[AN/IOS] 行動啦！黃藍餐廳App 你down 左未？？

明明就無事癡撚線啲人

緊急法，10.6行動迫在眉睫——入嚟話你知而家要點做

見到好多人排隊撳錢 即刻排埋一份

證明林病呢個反蒙面法好有效囉 你睇香港幾正常而家

誠哥帶頭罷市 已經嚇親班小市民

誠哥失策

我老豆買咗2包15kg番嚟
仲要喺特惠牌都唔理照買
但喺佢話佢未驚過 我真喺笑而不語

星期4講星期5公布已經要掃定啦
利申星期4開始分批買左1個月乾糧

緊急狀態

入左100箱午餐肉

誠哥依步到底係高招定失策

正

打仗

訪問左幾個市民,政府係想製成不便,等d人覺得係示威者造成
要將個風吹向根本乜事都無,係政府俾壓力商家迫佢靠市民

駛乜咁辛苦做文宣搞三擺，林鄭講1句就搞掂。如果今日係返工日，效果更好~

樓下果間條隊排到入口
屌你老母

洗唔洗呀

好多小店繼續開

高 證明立咗法 社會更亂
矛頭直指林鄭

真係勁過山竹

打杖咩屌

戴 藍田全部hsbc啲櫃員機全部冇錢

老母話寶琳完全冇餸賣 淨係搶到個冰鮮pizza當晚餐 cls

聽日咪又係照常開番

誠哥帶頭製造全民恐慌，進入緊急狀況

係林鄭條仆街逼出黎

含到雪雪聲

笑左

pie and tart 表示冇雞批賣

屌喇媽，多撚謝林奠個冚家產，搞到慘撚過十號風球。饑荒咁撚樣

香港人最叻自亂陣腳
嚇一嚇就亂

好正

菜檔都冇晒菜

颱風月娥

係！去左幾部ATM都冇港幣 玩死人

巴打我好辛苦先買都罐頭

我老母搶左2排蛋

傳說中手持午餐肉就可以有西屌既日子

好似間間都差唔多格局架喎

仲有山竹

林鄭幫手攬炒

提早閂門仲好生意左

幫手推動香港零售業

山竹爛埋車路
依家起碼仲行到巴士

終於可以滿足掃貨欲望

大家驚舖頭唔做生意，但香港唔會囉，停一兩日就會，第三日都轉頭開
香港地最講咩?得個錢字
只耍你超市開，就自然會有供應商送貨，使咩搶呀
同打風咪差唔多，2020都就嚟嘅香港仲有盲搶
民間智慧大倒退?

樓下街市都好誇張 從未見過咁吉嘅檔口

所以話林鄭真係港獨之母黎架
前排連登仔禁錢活動
禁左咁耐既成效都冇呢2日咁大

喺你老母！識唔撚識分個係字同喺字呀！
睇得好辛苦

個桶完美遮住個啊姐

ok狗也不屌包都賣晒...

唔講我以為有飢荒同真.打杖

羊群效應

社會運動有效催谷經濟

今日有開檔既都賺到笑

公開供應鏈無問題

聽日街市大把野無人買

誠哥已做最大贏家
賺到盡

呀媽話落去街市買餸一條菜都無
利申：深藍區

2019大搶食

和你塞 㩒錢 三罷
乜都做晒

搵太多想俾d其他人賺姐

我地要貼番提現金, 換美金既文宣

。。。仗

另類白色恐怖
木奠on9

我係港豬我跟風買咋

我地要貼番提現金, 換美金既文宣
加強走資

前線勇武要午餐肉可以問我攞

啲廢老係咩都淆

唔洗搶啦
你所有資產咪又係屬於港共政府 佢依家鍾意幾時共你產都得

屌 我都想講

點解會搶 佢唔再開門咩

啲貨去得咁快
超級市場今日應該賺埋唔止一日既錢
計落仲有賺

誠哥應該想賺少啲俾我哋休息
員工又安全啲

仲勁過山竹呀！

認真其實係有必要準備定啲乾糧喺屋企

和理非救星 youtube資助計劃 快手幫推

幫手正評同推

【全球直播】聽日12點城市論壇:你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》?

城市論壇 香港電台 created a poll.

【《城市論壇》有心人 – 緊急呼籲🚨齊來表態】
你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？
（意見走勢將於2019年10月6日《城市論壇》期間公布）

聽日城市論壇期間仲唔超合作表達訴求？
聽日11:00,
銅鑼灣維多利亞公園 要聚夠人，
12點正式直播架啦！
快d telegram俾你身邊嘅朋友知啦！

無放大張圖睇, 嚇死我

我都見到...洗唔洗呀

講起就嬲 叫人禁錢禁咁耐

原來仲有咁多連登仔冇拎錢出黎

櫃員機冇錢

排半粒鐘比錢....

終於到咗手持午餐肉就有閪屌嘅時代了

手持午餐肉日子又來

零售業銷售額急增

全世界都驚左林鄭

已經好耐未用過現金喺超市買野

大埔墟惠康無晒雞同菜、得一堆露筍
759飲品散得7788

diu林鄭本人咪就係一個災難

想幫襯誠哥都唔得

係嘅係嘅 唔知以下嘅更正啱唔啱呢

我老豆喺惠康買咗2包15kg米
仲要係特惠牌都唔理照買
但係佢話未驚過 我真係笑而不語

係惠康買完野行左出去, 比NOW訪問左, 佢問我係條街到乜野都冇開,驚唔驚
我答: 冇野係會難到香港人香港人是點都不會餓死的

巴打自爆

冇錢㩒 買唔到野了

終於到咗手持午餐肉有西屌嘅日子

師奶製造恐慌好勁抽！

唔係有百佳咩?

笑到仆街

屌，我都係

biohazard silent hill d 怪咁

我都唔知驚咩
樓下啲呀伯完全冇野
係到捉棋

水桶人

今日唔開

想要

但佢都有問我見到條街咁空驚唔驚,我第一句就答左佢其實我好開心
咁唔中立既言論, 佢唔會播出街架啦

尋日一早知 買定曬

屌你點解唔講聲

證明香港人消費意欲好強

香港人成日搞到世界末日咁，驚死聽日全港斷糧

cls 聽朝都開啦

琴日一出緊急法就同啲朋友講 個個都當我on9話我製造恐慌
我諗放上黎啲人都會屌9我

益得幾多 誠哥今日罷一罷天顯黃
之後我地去買咪賺返
以後都唔去惠康7-11

我開左post但冇人理

佢地唔係驚暴動
係驚戒嚴

仲勁過打十號風球
果然苛政猛於虎

都仲有好多米

係
係人都知示威者唔係亂打人
戒嚴就出唔到街, 你一出街就比黑警打
所以個個搶

TW😂😂😂

尋日返去見到咁多人排隊諗住今日先撳
屌 之後到今朝未瞓醒 老母就send whatsapp嚟講話ATM 全部無錢撳

未出糧 戰鬥力不足

等米價再高啲先放

戒嚴

全香港當咗緊急法係緊急狀態,好事黎.攬炒又進一步.D人想平行時空都無了.

特惠牌
絲打伙食唔係咁好喎

同事話帶野番屋企做 繼續OT

好多死圖

其實每次打風後班c9都會返去退貨

[新職業]牆紙師

好似紙袋笠頭

使唔使買咁多
我都係買幾個

759都係
5點落閘收舖，
條龍長到
見到已經唔想排

又係既
不過香港人食草都唔會餓死

已追蹤

好燃彩早排入燃咗一袋8公斤米同批午餐肉
而家唔洗同人迫

有見地

冚家誠話 :「啲米都未升 何堪再賣呢 」

唔知做乜 試多次先

癲....

睇到了

盲搶糧

打仗了？

巴打應該屯門人
說不定是鄰居，係咪大西北d廢老
寧舍驚青？
我最後要落759自買到包意粉

係未屯門惠康?

證明而家係緊急狀態

含淚買佳寶

午餐肉系魔法師

買完要自屌十下先

講左咁耐終於有

證明柒婆威力勁過山竹，下屆力場搵佢就啱，如果佢仲喺度嘅話

戒嚴啦

有d 似之前沙士

唔講以為打風

大波樺今朝上電台話又宵禁又戒嚴
銀行今日又唔開
根本係政府製造惡荒
我地要做既就係一齊配合佢

啱啱收工，有冇貨留d比我

關惠康撚事 有本事以後咪撚做生意
想製造到係示威者搞到變死城咁

D 穀牛都夠食一年

無哂貨啦 仲返工
米都無粒啦

我樓下都係一樣情況

屌你夠我食一個月

尋日百佳7點幾果陣我就真係排咗半粒鐘,一個四邊形排咗三條邊(平時一條邊已經係好極限,打風好似都係1.5-2條邊),最好笑係跟住個收銀阿姐叫D職員截住出面入黎既人唔比入,好似睇緊喪屍片咁
今朝8點幾再去惠康掃多D,條隊得10個唔到,可能因為太早D人未起身

其實掃貨啲人覺唔覺得自己on9

好痴線
我淨係落街買左六包媽咪面同一包熱浪

呢d乜就係質素問題

我樓下間惠康 啲零食都俾人掃晒啲師奶買幾排撈麵

仆街
咁搞法今晚沒飯食

大米都比人輪曬

hktv mall執柒左呀

9成

打風都唔洗咁

啲人可能三日啪一包米

屌 打風咩

雖然on9，但最想見到咁
下一步係銀行，星期二鬥快走鬼

樓主有冇去掃正太返屋企食

唔洗幫佢遮面

ok, come

我最想見到既畫面出現了

銀包仲有幾千蚊都特登走埋去條十幾人既龍到排隊禁錢
仲要大大聲講：死喇緊急狀態銀行都唔開門，d錢比政府凍結曬，再唔攞就渣都無喇

提意佢用緊急法黎立蒙面法的人玩鳩死成個香港！
明明係用緊緊急法，但又講香港唔係緊急狀態！
港共大撚晒！

可唔可以加多兩隻蛋

啱㗎啦

其實驚乜9

誠哥心諗。佢聽日先開仲要加三倍價錢都大把人搶
睇下邊個失策

咁不如成碗餐蛋麵咁上

諗起沙士

人禍
林奠好波阿

政府營造暴亂氣紛，警察退讓，營造抗爭者令到市民搭唔到車，買唔到嘢，企圖令市民埋怨示威者。

多謝Ching

買黎做咩，早死同遲死姐

手持午餐肉有西屌嘅日子終於到

最奇怪係大家樂都落閘.

香港人係咁

盲搶鹽咁

點樣可以咁啱遮住？

唔好笑，我地應該更加落力營造恐慌氣氛
等柒鵝以為玩緊急法真係無後果丫拿
記得銀行無錢都要去排隊禁

好似緊急狀態咁

見到有個阿叔買5包米

交比勇武手足了

咁本多撚如.
攪都唔會攪超市. 7 仔.
屌你老味 政府想再推 新野. 為 劇本鋪路 .
8 號下午 應該有新進展.

港豬真係無撚用 人買個個跟住買

除左識驚同自制恐慌 都唔出黎抗爭

驚驚驚 驚有閪用咩？

同日本核爆搶鹽果陣一撚樣

十月圍城

激發左師奶們出動

［執倉］整理兵器倉庫

手持午餐肉...

林鄭力牆

唔番工邊到黎錢買貼紙做文宣，今日冇車仲要on99托番屋企

天一黑班恐怖分子又出動好危險嘛

其實已經戒緊...

恐慌先好，俾全世界睇下柒婆條緊急法搞到香港變咩樣
趁著個恐慌情緒未散，我哋應該食著個勢去推動銀行擠提，而且加緊示威，一下子做埋癱瘓交通同三罷，最好佢全部鋪閂晒，跟手十八區起義，掃平所有政府合署/警署，最後殺上政總，光復香港

現金提左了
換美金有冇建議

街市搶錢 仲貴過打風價

差板藍根未比人掃

仲勁過打風

收皮啦，而家仲未知政府有問題嘅人根本唔係二百萬分之一啦

D藍屍應該傳聽日出解放軍

諗起琴日銅鑼灣個fedex紙袋笠頭巴打

宜家睇完政府既反應
似係佢地想攬抄多過我地

岩岩睇到01個live 捉d 街坊問都個屌政府

仲番工...乜都冇晒喇!
最多分一塊午餐肉比你

天慈

覺得係政府搞到變死城多D

穀牛麵

嘩 拎去做物資站都仲得

惠康已好耐無咁好生意

林鄭攬抄

Lunch都冇食，仲要牙痛緊

咁先好，第一批不滿者對政府係怒，第二批不滿者對政府係驚，最後一批不滿者對示威者係懼
如此，大勢歸於抗爭者，不滿將會集中於暴政

759都係同時間關門，跟機買定啲乾糧

係 內心不安/恐懼
會買嘢

屌，將軍澳新都城三期果間都係咁

貼番美金文宣
聯匯崩壞，港元會變廢紙

香港真係好多弱智
世界末日啦

反而覺得佢係助攻
百佳唔開 全部人去哂惠康
睇落咪仲似人山人海 d c9先會信香港情況好緊急
誠哥好波

誠哥唔會有錯

林鄭真係勁

無知！

認真要儲粮, 睇野要闊D, 萬一香港真係爆伊波拉疫症真係唔講得笑, 起碼儲返半年至一年粮食, 水都要, 如果受污染就死得

況且一日假期對咁大機構影響微乎其微

同港元危機果陣一樣，再加埋 d 銀行乘機唔開等人冇得櫃枱大額攞錢

好多茶餐廳都仲開緊

唔會冇野食囉

誠哥明顯囤貨賺筆勁啦

就係要呢啲.gif

快啲宵禁埋開行個火
誠哥吹雞唔開鋪, 跟住藍鋪又淆

一片死城

多謝港豬助攻

同樣諗法, 誠哥唔開=保護職員+唔發國難財+骨牌式制造宵禁效果

迫不及待好想玩玩

香港人

2012年到依家過哂期啦

《城市論壇》你是否支持政府引用《緊急法》訂立《禁蒙面法》？

繼續放風銀行好多人禁錢

文宣政atm附近嚇撚死廢老

晨早入左一箱午餐肉

即係咁 拎完美金要用先得 本人強烈建議所有黃店接受美元交易

淘豬就係咁

盲搶鹽

誠哥又做對了

電視講話繼續針對示威者

完全冇理過而家搶糧同撳錢恐慌

支持各大商鋪唔開同早收

之前做唔到嘅野佢地而家爭住做

呢幾張圖有無十年

係on9咖 但幫到手製造恐慌
何必割蓆

之後先發覺洗大左

2012

原諒我是個港豬順民

記住SD比親戚朋友睇

為咗間鋪唔俾人搞
自私到仆街
佢囤貨又唔會蝕

佢弱智唔使理

偷偷上連登收集民意

A nice move
你話唔係緊急狀態
我就造到係 誠哥不志在錢啦 蝦到上心口的反擊

ATM冇錢 啲人走曬去ok到排

口裏說不
身體卻很誠實

誠仔又贏

中國就放緊國慶假
我地就戒嚴

其實冇乜人睇

惠康話多謝政府幫佢清貨

擋得好完美

一早去左7仔襟，
睇見排隊條龍都唔開胃。

不過一次最多只可提500。

大埔EK4304撞中黑衣人仲繼續踩油

SOURCE：Alex Lam/Tai Po 大埔

咁先好

收到

好彩佢地肯幫手攬抄

仲勁過之前話疫埠

盲搶鹽

molamola
仲諗住一陣去㩒下

就黎乜機都冇晒錢了

誠哥黑暗兵法

Btw好波

驚就留係屋企啦

街市大把野賣

睇撚死佢星期二正常,平行時空!

根本間間都係咁，d師奶阿婆阿伯見百佳唔開好驚
偷聽到佢地流傳有舖俾人裝修, 怕無得買, 銀行又唔開咁得人驚喎, 所以就去搬曬惠康d貨

Exact7ly

睇新聞訪問廢老真心笑撚咗
超市唔開一日 講到咩好唔方便百佳最平乜乜乜
屌 真係智撚障
平時屋企會唔會咩存貨都冇呀？做人做到淨係識去超市買嘢 死撚咗去啦

最白痴係，今朝怕多人，所以一早8點去買餸，見到街市所有舖都上緊啱啱到嘅貨
今日都返到貨，聽日後日咪又係有貨返

聽日咪開番，都唔知做乜

恆生ATM無美金

聽日到百佳開 惠康唔開？

今日見啲人又買野又撳錢, 去左幫手排隊

仲好生意過平時

政府班膠層冇撚腦,推埋D政治助攻

只可以話，香港有好多港豬

1983年港元跌至十算，同嗰陣時超市個情況一樣！

証明好多阿毛c9都係唔識思考比人帶風
一見到幾間中資比手足搞就以為全部商戶都搞

放心你好快有得屌閪

第一次見個貨架咁乾淨

聽日咪又正常營業

罐頭貨架嗰邊畀人清咗一大半

唔想屌

班港豬都真係幾撚戇鳩

好正 我行過見到朋友好大聲咁講比全世界聽
要買多幾日野
嚇到啲師奶都執多幾罐午餐肉

天耀？

懲罰晒佢地

生 cancer

大財團又贏

今朝見人買8包😂拎埋惠康部推車

你放心，聽日輪到百佳洗倉

唯恐天下不亂好仆街政府

手持午餐肉的日子到了

念起以前d人掃鹽

午餐肉駛唔駛食炒價

再之後就係冧市

傻左?